唔好再將環保美化成為你保護緊個地球喇

因為環境改變 只有你會死